[良好市民請入] 有無人今晚去警總報案？

睇到琴晚元朗嘅罪案
好不安
好不安
好不安

暫未有任何拘捕，應該要各位良好市民協助調查
舉報罪案 人人有責
今晚警總見